成功屌柒拍手操廢老，屌到佢口震震

話說前排開左個post
講我朝朝比個廢老做拍手操嘈醒
我話左會搵機會當面屌柒佢
但自從開post第2日捕唔到佢之後
就一直懶得去搵佢
今日終於有機會

頭先8點9聽到佢開始拍
我知時機到了
因為我平時就係8點9左右起身
唔洗特登早起去屌柒佢

起身秒速換衫刷牙
再望望條廢老今日著咩色衫
就立即出發
落到去見到個戴黑色cap帽灰色衫既呀伯
我就知我搵岩人
睇佢好眉好貌，戴副金絲眼鏡，大概60~65歲
我行埋去
一野搭落佢膊頭

我： 廢老：

我：就係你日日係度拍手呀話？
佢：係丫
我：你拍撚左2個月喇喎
佢：（點頭）
我：佢嘈撚醒左我2個月喇喎
佢：得唔得呀？我係度做運動（扮冷靜）
我：做運動你唔好影響到人丫嘛，日撚日嘈醒我，屌你老母
佢：我知道有人投訴我，已經特登遲左做，以前我7點做添呀（開始口震）
（但事實上佢今日先係第一次遲開始，前日聖誕放假佢都仲係8點拍緊手，搞到我放假都冇得自然醒，而佢不嬲都係8點左右拍，根本冇為其他人改變過）
我：你試下7點拍睇我衝唔衝落黎打鳩你？
佢：我又唔信呀（口震震）
我：總之唔好再比我聽到你係度拍拍拍，屌你老母
（跟住我手掌係佢眼前極速掠過，挑走佢頂cap帽，頂帽飛到舞雷宮咁遠，當比個下馬威佢，然後頭也不回咁走左）

之前應承左巴打錄音
但因為今次黎得機會太突然
我淨係諗住盡快搵到佢
唔記得左開錄音

我支持你呀下

原來一除帽發現係你老豆

多謝
建議大家勇於屌柒廢老

冇錯就係我

唔知點解有陣柒味

咪又係照拍

大佬
現實屌人係咁架啦
唔通真係可以好型咁屌到佢收檔咩
平時ff就得

原來就係你咁大聲屌個廢老既，咁能大聲嘈住我訓，咁能自私屌到咁大聲，其他人唔使訓啦
下次比我聽到你又屌個廢老時，一定沖落來屌7你，錄埋你音

係咪你隻五毛個老豆拍呀？

我冇大聲喎
正常音量

咁我jl唔知可以點了

負評果d試下次次紅日8點比人嘈醒

🤣🤣🤣🤣

留言支持你

明明想睇片跟你學野架嘛

多謝
不能縱容廢老

急得濟

作得唔錯

真人真事

叫佢戴手襪手套會唔會好啲
不過佢行遠啲拍手咪得囉

今朝見到樓下有個毒撚比個做緊拍手操既廢老屌到喊
原來就係樓主

巴打住公屋？想像唔到拍手會有幾大聲

去第二度拍都係嘈住其他人

唉
總之唔想再聽到佢拍
拍拍又唔係有咩實際作用
佢做果個動作但唔拍手都冇影響架

冇是咁的

支持樓主

笑死街坊
好彩唔係我

馬路邊 公園都唔得 你個度啲樓好密？

你想象下佢下下都出盡全力拍
雙手係頭頂拍一下
落黎又拍一下
不斷拍拍拍
利申住20幾樓

我果度得幾座樓
佢去邊拍都係會嘈到人
除非佢特登行到離開呢個屋苑
但個廢老應該唔會

恐嚇
不已安
連登仔好暴力

現實
樓主： 就係......
阿伯：做乜鳩呀？！
樓主：對...對唔住 我叫下你姐 我走...走架喇

樓主得把口，佢話唔信就即刻開佢拖啦

整走佢頂帽做咩9?
小學雞

我覺得8點9好好多啦喎

帶耳塞瞓咪得囉

我係個廢老實日日拍手撚你落嚟

一陣佢報警

叫哂連登全部人係樓進屋企樓下拍手

我青衣都有件拍手廢老
快啲過黎幫手除魔

嘴炮王

G持樓主

我樓下就係公園呀
公園就唔撚會嘈到人咩

拍下手都唔比 咪能學人住公屋啦

屌你老母你冇錄音開post黎做咩

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

25號朝早 我係柴灣公園又係見到有兩個後生挑一班廢老 屌到幾個呀婆喊 個呀伯仲諗住郁手 點知果半拳半掌打唔中 仲自己仆埋街 個個係度屌後生打人 但係又屌住走

我：你拍撚左2個月喇喎
佢：（點頭）

睇到呢段笑撚左出聲

因為有人投訴已經遲左1個鐘拍
個呀伯都算係咁啦

認真 師兄可唔可以過一過黎我屋企幫我鬧走班廢老
我已經俾佢地塗毒左好耐
以前都係一兩個
而家有成幾十人

吊你老尾 我樓下都有 含家橙

Ho ball ching

絕對明白你
成撚日比人/雀/狗嘈醒
好火滾

日日拍手拍大脾，要唔要拎支棍幫你呀

有冇呀伯嘅version

支持後生仔

拍手操、倒後行，點解佢地唔可以做d正常唔擾民既運動

你太弱
一開始縱容佢地
搞到自己而家翻唔到身
各位引以為鑑

係冇呀
佢本身8點拍
投訴完都係8點拍
但佢話自己本身7點
今日係第一日佢遲左拍我先周到佢，可能個廢老瞓過龍

廢老係咁
全部無野做等死

可能會俾人告common assault
下次小心啲

唔好咁衝動啊巴打

應該冇下次
但朝朝俾人嘈醒真係搞到精神緊張
多謝關心

勇武

掟個尿袋落去啦

原來一除帽發現係你死鬼老豆

笑死人咩
幾時話我住公屋呀垃圾

btw 好地地玩下太極咪算 唔知拍乜撚手

屌柒廢老 人人有責

睇下聽日點先啦

點解連登仔硬係咁鍾意句句都加粗口，覺得好型？
其實有道理唔洗講咁多粗口

挑佢頂帽嗰陣唔小心hi到眼呀面呀嗰d樓主就仆街含家產了

好型，咁都搵到位入
屌你老母

唔報你全家過唔到今年

唔撚夠你型

巴打小心d 呀
你講到話打鳩佢
可能會比人告得入刑事恐嚇
下次可以客氣d 親切d
例如
請佢睇醫生
同佢去大賓館
幫佢揼下骨
咁就又安全，大家又開心啦

樓主係咪太古個邊？
之前係太古成日有個廢老係到拍手

留名支持

樓主好波

幾好笑

如果唔加（口震震），就會發現佢由頭到尾當你冇到

好波ching

攪咁多做咩 戴個耳塞咪算
佢都遲左拍啦 一人讓一步

咁應聲 樓主住廿幾樓都聽到佢拍手 ？
咁個廢老係屋企對住個窗口拍咁點算

火燭 燒死左都唔知

哇樓主好有型

係囉，有人每日神咁早喺你樓上鑽野你都戴返個耳塞咪算囉，最多叫佢遲10分鐘鑽喇

翻睇一次
佢又真係中咗刑事恐嚇
好彩無錄埋音
(如果對話係真)

下次組團圍住佢瘋狂拍手

咁都要出post?
我前兩日屌成lift癈佬tim

最後挑走cap帽果下真心柒, 樓主係小學生定中學生?

阿伯走去報警嘅話樓主咪斷正

我信樓主

無證據報黎把撚

如果對方係金毛紋身大漢，你敢唔敢出聲屌??
只向弱者抽刀，係弱者行為，你以為好叻??

樓豬其實有錄音
不過真相係佢比個廢老嚇到瀨左屎
唯有上黎打下飛機 拎番d安慰

如果你呀媽做雞實大把人幫襯
如果如果

恰呀伯仲好意思

威威

👏🏻

笑到仆街

我呢邊就玩夜晚, 8點到10點
嘈鳩左幾年
仲要配埋音樂
保安 區議員
上個月我親自落好聲好氣講都冇用
第二日仲到當我冇到開大聲D
嬲嬲地即時打999
冷靜慢慢講 唔該嘈音滋擾投訴, 地址....... 有十幾廿個人開大聲音樂做運動嘈住幾座樓
20分鐘到場
音樂熄哂繼續做

咁多位爸絲打, 真係唔撚好忍
你對班撚樣仁慈即係對自己殘忍
呢排又黎過, 不過人數由高峰期超過30人變到4-5 個
睇下邊日心情唔好又去搞搞佢

樓下啲廢老真係好撚嘈，又應聲
啲聲喺個冷氣機位到傳入嚟

樓主懦夫恰阿伯，少少衝突而家上黎借網民助威，醜死鬼

做咩唔開係創意台
幾好笑

屌你老母，燒到你嗰疊你條撚樣就唔同講法啦

旁觀者就最撚風涼 我屌柒你